咩叫船頭生仔船尾驚柒

如題

10後表示未睇過

你7歲？定107歲

207

岩岩係船頭生完仔

諗著去船尾抖抖 但係又驚有人條撚想屌